袁國勇： 如果大家嚴守禁令 十四日後奕晴會好轉

夠撚膽咪封城囉
又驚得罪班商家佬

又嚟十四日 由一月聽到而家
我當你退一萬步香港人肯 香港政府都做唔到唔放支那人入關啦

一好轉政府又會放清兵入關咁守嚟為乜姐

跳舞既野唔關我地事喎，同班闊太講啦

同我老闆講

真係十四個月都黎啦

因為有你班奶共派

責任全在你方

如果一早封城

咪撚阻我番工啊

一日有支那人係到點禁都係有毒

責任全在資方

如果我哋嚴守禁令十四日後疫情就會過去

如果我哋嚴守十戒上帝就唔會懲罰我哋

跟本就係公我贏字你輸嘅講法，十四日後仲爆，一定係有人冇嚴守，十四日後疫情減少，限聚令有用

如果嚴守左都冇用，以後冇人再信呢個瘟疫醫生講野

宜家d人唔信所以狂爆

叫人防疫啲態度仲閪過熱狗屌票

又賴又賴

DLLMCH！自問已經好撚嚴！仲想我點撚樣？仲想屈香港人屈到幾時？

如果政府夠膽下令封城14日
除左醫護之外所有人留係屋企禁止出街
係咪應該可以消滅到武肺

佢冇講錯既 的確係會減少本地感染 叫做有好轉
但唔撚封關咪又係一大堆輸入個案
阿專家 唔好用個肺講嘢啦

一日有免檢入境一日都唔會消滅到

一開始咁做
一年後嘅宜家唔會爆到咁

搜乜鳩話?

on9

唔封關俾你個個月封14日都冇撚用
我話嘅屌你老母

禁足（要返工）

唔封關/有免檢 講乜鳩都嘥氣

真係好廢話，依家係第四波，即係香港人已經守左3次，但個結果都係再爆，咁我仲守唔守好？

依個垃圾政府咁重視gdp點會咁做
佢地要用gdp打飛機

而家得返保皇黨
責任唔係佢地仲有邊個
快d派錢啦

連登仔竟然吹奏武漢式封城

未來14年係關鍵

唔好話封城 封一條公屋邨 一棟樓佢都唔敢

番工四人幫不同意，我地要番工
啊。

咁佢先生嚴俊會唔會有事

on9
我想爆耐啲呀
難得返工少咁多野做

無用都係D人唔嚴守 無限LOOP

是但啦，爆左都係班老而不死先

到時連外賣都叫唔到
班劏房藍屍實屌晒鬼

有錢啲既區就實爆超市搶購潮
然後啲炒家又囤積炒日用品同糧食

隨時銀行會有埋小擠提
因為驚無街出拎定cash傍身

然後少左物流同外賣 失業率繼續升
然後錢又唔派
經濟更差更多人移民走

所以港共封城一定失敗
啲人對住個垃圾港共已經無晒信心

要做條靚數交比上面

封城再講
台灣有板比你睇

係封關

我要返工！！！

唔使返工？

一句到尾係政府關口把關不力，攬炒整死左私煙bb

最直接係 學香港政府咁
半放棄 等的疫苗救全家

屋企同棟中左幾單
公司都要繼續返工啦

你覺得有可能停咩

梗係無用
根本有一大班人唔理, 後生既又係, 廢老又係
抗疫疲勞

先封關
再停哂所有公共交通
14日後一定控制到疫情
屌你最基本兩蚊廢老優惠都唔停
仲抗咩疫

咪又係會有第n波

封城禁足囉笨
咁撚凍你估我好想起身返工
係屋企開暖氣打機煲劇不如幾爽

全世界係得香港會出現所謂第幾波疫情，因為其他國家一係就清咗零就冇再爆，一係就清唔到零。香港清撚咗三次零你都可以入香港市民數

要返工，不了

咁快就一年

有種咪宣佈禁止市民返工囉😩要返工點禁？

依條友成日借啲倚幫政府維穩
香港人幾時無自律過？
樓下啲廢老捉棋都戴口罩
唔封關就要我地埋單

先停2蚊車..之後先再講了..的廢老成日都帶口罩唔上鼻..一係唔帶..

勞工應無償在家工作 為抗疫出一分力

哎呀！年頭肯封咪唔會咁囉

已經嚴守左10個月
然後呢

唔理？
第三波果陣我身邊所有人都嚴守紀律
唔出街 唔聚會 唔堂食
結果都幾乎清零
然後呢？？

根本唔撚封城禁足都幾難會停

結果 輸入第四波

緊急法唔俾出街返工囉

黎生！黎生可否岀來講兩句？

真係屌佢老味
唔撚洗生活咩
逼死d打工仔
已經失業架啦有d人 仲要叫佢地留係屋企
真係想人燒炭自殺？

屌你老母

未來14日又係關鍵

總之武漢多與少都唔係柒婆問題, 係市民問題

而家封關冇用 政權已經將一隻病菌紮根係香港入面
倒不如勸掂白老鼠幫我哋試疫苗

唔洗返工咩屌

屌 咪試過23日無本土病例啦

最後咪又爆第3波死成百人

重有源頭帶病，有春用

我唔想好轉
想死多啲藍屍

唔洗返工？？？

驚? 拉鳩埋班商家佬咪得 凍結埋佢地資產都仲得

封巴士地鐵囉

咪係

公墓員wfh都係空話咋 你估真架

大家守14日—》奕晴好轉—〉放大陸人入黎
大家唔守—》老細繼續要我地返工放工，家下都只係多咗個口罩，成個香港係自己人
條數好易計

封城囉屌

奕晴好大波

仲係姓賈

我又無份跳老舞
又無得外遊
已經日日都食外賣
連做gym 都唔得
同坐監都無乜分別
咁不如戒嚴封城14日啦
個個無街出就最effective

跟住又放多啲免檢,
又爆, 又14 日

行政會議成員想洗白？

如果7婆一早做好封關 12個月之前唔會爆發

猿国勇當香港人on9?

大部分都係分兩team 人番工
班商家就跟左佢wfh

守完14日 咪又係唔封關, 你估d 毒係香港人生出黎咩專家

d曱甴開次出事

黎生遲早畀人報去篤灰熱線

養我？

好轉有咩用 咪又第五波

老細：noted with thanks

未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵
未來十四日係關鍵

係屋企都可以因為啲氣流同屎渠中招

我既五大訴求就係

社運時番工
暴動時番工
瘟疫時番工
打仗時番工
核爆時番工

太好啦，哈洗返工返學

自從特首第二次出聲，好多部門跪低晒

佢打左疫苗未 🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭

全港停工14 日應該即刻無事

一咩陣姐
日日都一大班大陸人免檢疫黎㗎啦

問咗黎生未?

我的訴求就是上班

奕晴走了 公司也不見了

好轉完再放D蝗入嚟再爆過有撚用

政府唔做野有撚用?
船P跳老舞當睇唔到, 一句私人地方班黑狗就粒水
然後就各種冇源頭, "香港人"過關唔洗隔離
仲有北菇雞
強國式政治為禍香港經典例子

封你個x咩...DLLM成年都未試過wfh...扣糧就有份.....巴士就cut車搞到要迫巴士.....抗疫只係笑話，你返屋企慢慢呼籲啦

所以既然政府當佢封關係發UP風，佢接受，我都會當佢禁足係發UP風

佢咁鐘意中立，咪做無人理既中立做飽佢囉

黎生.jpg

而家爆成點？
係咪冇100%都應該9成人中招？

一早學台灣咁封關咪搞掂囉
明明冇晒反對派架啦,咁都搞唔掂架

咁俾面呀 叫佢特首 pr?

香港人留係屋企14日
大劣人唔洗隔離繼續湧入香港周圍行

如果電話亭

大佬咁多藍絲死

點樣唔慶祝呀 好難架喎

不嬲都唔信條恐懼撚

無本土病例係因為無驗到
跟住一爆起上黎就

難為有黃既人當呢條恐懼撚係偶像

藍屍女神裝咗安芯出狠，打咗強國出品嘅武肺疫苗。

理撚得你啦
守左一年咪又係咁撚樣
唔好阻住阿叔出街,要爆就爆是撚但啦

同d老細講

最唔想停武肺係政府

藍屍幫手播毒 毒撚死埋呀 禁乜撚野

守完港共咪又係引清兵入關
仲守？睬佢都on9

跳老舞唔守你叫我守？
戇鳩

我最大訴求就係....... 你派多一萬蚊 我就留係屋企14日 你仲要保證老細唔炒我 要用緊急法果隻

咪一樣放人入嚟播毒

叫免檢同海外果班係酒店坐足一個月先講啦

你同你老母守夜就得

要返工 不了

林鄭唔會驚得罪商家佬嘅，純粹係佢度縮數唔想政府出錢補償受封城影響嘅人啫

???
我個鬼頭老細話返工都好安全, 無得wfh, 點嚴守?

股票停14 日會點，14 日唔出街食乜?

李屍煙一定無做到

On9, 捉晒班跳老舞未呀

屌你老母 唔好責任放係真香港人到 你政府肯封城 再加禁出門口28日 一定咩事都冇

年頭開始守左幾次啦
始終有班廢老根本就冇效
我就爛 最好全部人中晒啦

好你老味 最好死多d藍絲廢老

唔出街14日政府養我呀？屌你老母離地離撚到

ag9ger

私煙驗左陰性都香啦
自己諗下入境免隔離果班有幾多喺假陰性

封棟樓都唔敢
何況封城
怕無人返工 無左經濟 大撚獲

未來十四日係關鍵

好番d正苦咪又亂咁放人入黎有鳩用咩

返工不了

佢收聲14日仲有用

建制派可唔可以做下實事
香港人既訴求就係返工
攬炒派都走晒啦 咁簡單都做唔到？

正常人都唔會再信呢班港共專家啦
柒過幾多鑊

咁撚多如果?
咁唔講下如果封關宵禁

政府：上面得零星個案，落嚟要做檢測

主要係好多海外既輸入個案啊
呢一波驗證咗係尼泊爾傳入
上一波係海上啲外地船員

免檢疫咁多呢啲人 咪爆囉
支那人而家未黎得 黎果啲係所謂「香港人」返黎

從來都只支持集體感染集體免疫，而且隻毒好似生眼咁專殺藍尸

十四日全港停工？

唔敢講封關已經唔撚係專家
班醫生真係去食屎，一時話帶口罩唔識講野

唔洗生活咩

收皮啦，爆撚足一年都仲未有一日完全封過關，邊個想害死香港大家心照啦

今次真係好撚大鑊

林奠抗疫咁撚失敗，仲連任到？

人生有幾多個十四日
真係信你嘅已經係屋企變野人

黎生呢排好紅

全城8號風球14日

已經成個禮拜冇出街

又要返工 又要禁足
都幾矛盾

惡懼撚幾十個人中你都中 不如買六合彩啦

係我老豆恐懼撚 同埋屋企有老人家
我都好想出街

永續14日

佢點會唔夠膽封，佢係唔夠膽封完城要賠錢，啲錢要留俾支國

如果無晒人類，支那病毒應會在地球永遠消失

其實唔明得罪啲商家佬可以點
你咬我食呀